\begin{titlepage}
\begin{center}
\vspace*{-2cm}
\FirmenLogoDeckblatt\hfill\includegraphics[width=4cm]{dhbw.png}\\[3cm]
{\Huge \Titel}\\[1cm]
{\Huge\scshape \Was}\\[1cm]
%{\large für die Prüfung zum}\\[0.5cm]
\vspace{1.5cm}
{\large für den Studiengang \Studiengang}\\[0.5cm]
{\large an der}\\[0.5cm]
{\large Dualen Hochschule Baden-Württemberg Karlsruhe}\\[0.5cm]
{\large von}\\[0.5cm]
{\large\bfseries \Autor}\\[1cm]
{\large Abgabedatum \AbgabeDatum}
\vfill
\end{center}
\begin{tabular}{l@{\hspace{2cm}}l}
Bearbeitungszeitraum	         & \Dauer 			\\
Matrikelnummer	                 & \MatrikelNummer		\\
Kurs			         & \Kursbezeichnung		\\
Ausbildungsfirma	         & \FirmenName			\\
			         & \FirmenStadt			\\
Betreuer der Ausbildungsfirma	 & \BetreuerFirma		\\
Gutachter der Studienakademie	 & \BetreuerDHBW		\\
\end{tabular}
\end{titlepage}